元朗圖書館自修室真係傳播疾病嘅溫床

Hi你元朗圖書館自修室個冷氣整咗勁耐都未整好

前排得幾度個陣焗到出汗
係就係暖 但係焗到冇氣抖 勁焗 呼吸都辛苦 要行出去抖氣
而家仲要有流感 冷氣壞咗 空氣又唔流通
晏d有一個人有流感or感冒就好易傳到成個自修室都係
元朗DSE考生就咁被收皮了

焗到咁都唔知點專心去溫書

政府效率真係

好撚臭 成浸阿婆味

謝謝您透過「1823政府熱線」，表達對元朗公共圖書館自修室冷氣不足的意見。請於辦公時間內致電2479 2511與元朗公共圖書館助理館長黃小姐聯絡。

如希望我們致電給您，您亦可以電郵告訴我們您的電話號碼。

謝謝您使用我們的圖書館服務。

元朗公共圖書館

新館都壞 用咩貨

應該強國

狗也不屌

前日坐咗一陣就走撚咗，屌冇冷氣真係好侷促

我認同